保護自己 絲打出街一定要著注佢

唔好再有人被polo 老強

popo

可以剪鎖